有冇發覺呢2個禮拜身邊個個咳到仆街 ?

細佬上個禮拜中伏
咳左成個禮拜

病完冇耐又黎料..

潮濕，好多菌

冇呀！

身邊差唔多全部朋友都咳緊 我傳染佢地先

咳左幾個星期都未好返

你班仆街係咪有肺結核啊

我個家庭醫生話我喉嚨發炎
通常咳幾日就好返
但而家咳左成個禮拜
有啲擔心

咳左成個禮拜

今日開始咳

大家飲多啲水
做多啲運動

唔駛做港奴
得閒死唔得閒病

咳咗兩個星期 仲要喺乾咳

咳撚到我死死吓

咳左成個月冇睇醫生 近排先好番
咳完覺得個人強壯左

一大力抖氣
條喉即刻扯住
跟住就會咳

近排一笑
即刻扯住條喉
跟住一路笑一路咳

免疫力 ?

細佬有淋巴欖
家庭醫生話有咩傷風感冒要即睇醫生

有冇巴打知道淋巴欖係咪會變 cancer

兩個星期都未好

認真 著多件衫

仆街 一睇到你個comment即刻大力索咗啖氣 跟住即咳

仆街
一見你個回覆
即刻笑左

一路笑一路咳

啲天氣成日轉 好易病

我咳左兩個星期
無戴口罩 周圍散播病毒
身邊唔少同學奶晒野

咳到第十二日here
啖已透明

我啲咳仲要有黃啖

我好認真同你講我就係一個淋巴癌 case

真 屌

請問絲打身體而家健康好嗎

我有鳩的，我就係咳咗三個月同有淋巴核腫大，你真係叫你細佬要check清楚

請問巴打可以去邊到 check

其實係我鎖骨到有幾粒好細粒 (紅瓜子咁大到)
家庭醫生話大粒先有問題
所以我先冇太理

不過上網睇資料好似好麻煩

其實細佬即是小弟

咳到心口側邊有少少痛

我睇過好多醫生都無用，最後去政府日間醫療中心叫佢幫我照x光就見到有影就轉介咗去qe。不過有影已經係代表有個瘤大到見到，但見唔到影都唔代表無野可能只係好初期

已經發燒sl左

唔戴口罩正仆街

咳到D痰勁深色
係咁飲水都無好轉

有冇人係天氣轉氣管敏感先咳

喉嚨痛發燒

1月尾咳到而家 睇左3次醫生 計埋必理痛食左5次藥都好唔到

請問巴打點樣發現

咁多位巴絲打小心
如果咳左個零兩個禮拜

你條頸可能會生淋巴核
通常醫生摸你頸就係 check 呢樣野

害處仲查證緊

咳左接近成個月 都唔識好

病完好番幾日, 又感冒, 感冒完又咳, 咳幾日又感眉, 之後又咳
無撚限LOOP

exact7y
我去睇醫生，個姑娘都咳緊

咳左三十日

感冒完咳左成個星期